有班香港人係Houston搞左個booth

話說今個星期五六日，有班香港人係Houston一個night market搞左個Booth，都係輸出革命下，同外國人講下香港，寫下memo紙，整連儂牆，仲有呼籲美國人sign個letter去支持Hong Kong democracy Act

個night market 其實係美國越南人搞既，個Vietnamese Community President, Mr. Tran同我地講話，佢地就係因為被剝奪自由先被迫要離開越南，佢地唔希望香港人變成好似佢哋咁，所以非常支持香港

唔講真係唔知越南人咁支持香港，仲有班越南歌手作左首關於香港嘅歌”Sea of Black”，希望可以喚起更多人既關注

播住首歌再一路嗌”Freedom for Hong Kong, freedom for all”真係好感動

希望可以將少少正能量帶比香港既手足們
You are never alone!!!
全世界都望住我地㗎，今鋪唔柒得㗎
大家萬事小心，光復香港，時代革命

[突發]今晚18區都有野搞

Pish

小心比d大陸人打呀
be careful

Pish2

越南人地頭，入嚟比人打撚死呀

connect 全球反支

其實香港人好多野同越南人相同

價值觀(被共迫害, 又有歐美扶持過)
血緣(睇樣就知, 聽越南文舒服過胡語)
兩邊都仲有好多兩廣移民!

Push

多謝你地

感謝你哋

推

Support